\begin{multicols}{2}

\begin{enumerate}
\item \textit{Le script suivant n'est pas complet.\\
Que faut-il ajouter aux deux instructions "Ce nombre est ... "\\ et "Ce nombre n'est pas ... " ?}

\medskip

Il faut ajouter : "Ce nombre est un multiple de 13" et "Ce nombre n'est pas un myltiple de 13".

\item \textit{Que faut-il modifier si l'on souhaite que ce programme détermine si un nombre est pair ou ne l'est pas ?}

\medskip

\end{enumerate}

\columnbreak

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.3]{3EvalArithmetique02.png}
\end{center}

\end{multicols}

Il faut remplacer le 13 par 2 dans la fonction "modulo".

Il faudra écrire "Ce nombre est pair " et à la ligne suivante "Ce nombre n'est pas pair.".
